突發—陳秋實驗失敗爆炸身亡

做乜鳩？

拉

醬油？

中左招？

??

陳秋？

醬？？

吓 咩事

on9

up

兒子生性病母倍感安慰

咁開心?

睇user名啦

實驗😂😂

邊位陳秋

"陳秋" 定"陳秋實" ??

呢條友成日出on9 post

陳秋 實驗失敗 爆炸身亡

垃圾post

不推文

秋哥

習近平安夜仆街

On9

納dee你都係扯把啦

又唐英年宵

竟然

係老衲- 17641

依隻假衲真係低質好撚多
有人唔扮 去扮隻狗已經低賤
仲要咁撚廢

衲dee天氣凍收拾咗陳秋實

陳秋

人民日報

Fake news

陳秋 實驗失敗

首位患病處長鄧炳強行離開隔離病房

邊個係陳秋

大家留意樓主id

睇極都唔知有咩問題

笑撚死
推

時事台台主衲dee都唔撚識，煮撚咗你嚟食

笑撚左，笑撚埋右

P

wo diu

拉。

老納未出家前 好似叫陳秋

陳秋實在死得好慘

吓死宝宝啦

以為老衲大發神威爆撚死咗陳秋.實

秋b死了

支那狗死得遲啦

兒子生性病😂

幾似成龍

納dee都唔識好打有限

老佩認同

陳秋 驗身 失敗 未亡人

你個人究竟係幾撚失敗垃圾先會開呢啲account講嘢

pull

垃圾post 拉

屌，納dee咪玩啦

陳秋死左？

習近平反六四？

唔係馬 陳秋居然死撚左

習近平反六四

兒生性病d friend子

睇左做陳秋實 實驗失敗

兒子生性

之前一日兩段 youtube...
今日過左廿四個鐘都....